下次交稅交少4.96%以示不滿！

基於今日元朗發生嘅事件，我認為警隊已經失去除暴安良嘅能力。

1. 單係元朗站，報警超過30mins 以上都冇警員到場(受訪現場人士表示)。事實上約6:00pm元朗已經有白衫人集結，約10:00pm已經收到有片白衫人打途經市民！！
2. 警員到場後，沒有對現場滯留市民提供任何保護就收隊。
3. 其後元朗及天水圍警署落閘，直至約1:00am先喺各媒體出現。(有錯請指正)

根據政府庫務署2017-2018財政年度的報告，政府總支出379,472,746千元(3794億元)，警務處支出18,785,027千元(187億元)，特首辦支出116,930千元(1.17億元)。

警務處及特首辦佔政府總支出4.96%，既然警察唔做野香港人冇理由養佢地。因此我希望各位下次交稅交少4.96%以示不滿！
(警務處佔政府總支出4.93%)

欠交嘅稅會俾稅局追，後續既行動未諗。請指教！

Source:

另外，唔知點解何君堯議員(執業大律師)點解會同白衫人士有連繫！！

大肚婆都打

推

自推

再自推

我屌晒你地班連登仔係咪咁鐘意交稅？

Push

仲4.96？
1蚊都唔交

不反對

計唔計埋保安局先

不反對
政府總部：保安局17-18年度支出467,774千元(4.68億)